插花技術來講 盧卡古 定 雞姦朗?

盧卡古
雞姦朗

菊花?